［扮工巴絲］星期六都要扮工揮手區之星期六

連返2個長週，今個禮拜終於短週

琴晚去annual dinner
收左仲對住啲同事好辛苦
好似無收過工咁
雖然坐係到吹水
同認下head office啲臭閪
都好撚攰

下個禮拜長鳩
再下個禮拜先有假放

今日地鐵半價咪撚蝕呀

工已返

返去on99坐

5日半

長週半日
12點放工

星期六加油

full day